[又係TVB]邊撚度係"得"州?

美國得州大停電：「我穿上了北極禦寒服睡覺」

好耐啦 支那狗寫法

cctvb字幕成撚日都打同音字/殘體字
我估佢地請人打字幕由8千蚊改到外判俾大陸人打，2/3千蚊請幾個文盲

前日Now好似都係打錯

左膠： cctvb得袁花係仆街其他都打份工

請手足打咪冇事

bbc 不嬲都係共匪新聞網嚟啦，而家先知

有線同now又係得州
有線自舊班底走晒之後水準急劇下降，愛國組入面「防空識別區」變「航空識別區」，再黎「各國」變「各個」，跟住「釀」變「讓」，個編輯主任係大台過嚟，返工瞌眼瞓及同老婆講電話，國際大事全部甩晒，過咗嚟有線唔識改稿，唔識教人寫稿。
同埋D新人VO懶音、讀速同把聲都好差。
利申：過咗1月20日無睇有線新聞，D人話讀得差我先聽下。